歐洲第一煩膠國係咪愛爾蘭

講起英國愛爾蘭話題就成日玻璃心

話你中國人都玻璃心啦

講煩膠 英國咪仲煩膠
未處理好晒d潛在問題
就貿貿然走去搞脫歐公投
好啦依家搞出個大頭佛出來仲係唔嗲唔吊咁
唔想d東歐移民爭飯碗
但係一拍兩散hard brexit又淆底

愛爾蘭俾英國恰足幾百年
依家有個機會有仇報仇
仲唔食住上幫老祖宗出氣等幾時

大英倫膠

人地蘇格蘭之前搞獨立唔成 依家脫歐應該大把人後悔冇投獨立

上次大選SNP話要再公投獨立留歐結果流失大量蘇格蘭選區議席